[求救]HKCC health studies定space NUR

其實都希望會有UGC offer 搏一搏CU SCI
但好彩佢係計best5 大家覺得穩唔穩陣

另外 HKCC同SPACE邊個year1 trans U機會大啲?
Which one is better? 有冇過來人分享下

唔該各位巴打 希望可以幫下小弟

咪玩啦 入硬ugc

入硬ugc

不過我都想知hkcc 定 space 好

但都係啲唔啱自己既科
寧願讀asso trans番去自己想讀又有出路既科

Lingu? 咁寧願asso爆seed入三大啦
巴打幫手推推

你個分poly 水泡科都有機啦

我係個拎住space nursing offer 既垃圾嚟咋

Poly水泡科係指邊幾科？

我都係呀今日reg完 有機會做同學

我都想知

樓主你簡個2科asso都係關nursing事
你21分不如報Ou nursing/東大醫療科啦
反正讀nurse都唔會有u life

Push push

Pish Pish

poly收多d hkcc嘅hs學生
cu都會收多少少hkcc 但其實同space差唔多
讀space會學到多d野 hkcc讀埋d下欄野
建議space 但入左去競爭應該會大過hkcc

HKCC health stud for fucking sure

Reasons?

多謝巴打建議

兩間asso都差唔多?

收asso yr1既人數黎講應該hku>poly
hku通常收1x個hkcc HS
space唔清楚 不過親生仔點都有著數既

Pish pish pish

OU sssdp general nursing la

報埋ha nursing school
不過你應該嫌廢

東華/明愛 rn 啦

full cert同combined cert有咩分別?